大家晚安，我愛連登

Good night

屌你老母

好早咋喎

屌老衲屎忽